Fina 世界游泳池錦標賽 2017

今年無人睇？

Adam peaty

Ledecky準備出場，睇佢自己同自己鬥

啲鬼佬咁垃圾，咁都贏唔到紫尿楊

Ledecky破唔到紀錄，但照贏半個池

下晝睇住直播見證佢初賽破紀錄 仲要破成0.3秒

Ledecky係留力定高峰已過
400米雖然破世錦賽紀錄但慢過上年奧運2秒
1500米直頭同上屆時間差好遠

有冇LINK

上mytv super可以免費登記睇

好想快D到100自 100碟
想睇schooling同埋adrian nathan

又破

想問呢個世錦賽有無 hozzsu?

感覺上係夠贏就算 咁後生無理由過左高峰

UNDER 26S

有，琴晚先係家鄉贏冠軍，喊晒口

主場添呀

痴Q線
下晝先同朋友講緊佢會唔會入到25秒大關 結果真係到

thx , 上年奧運同巴打一齊睇住hozzsu 有幾屈機

50M 快人成秒

應該得200米有人挑戰到佢，其他距離毫無懸念

今年想睇意大利仔揪低紫尿揚

又破世界紀錄

剩係食老本應該到三四十歲都贏到800,1500

無左免費mytvsuper 用緊qq直播睇

大陸人係度估一陣100背個中國仔可唔可以破到WR

我心目中既背王 Peirsol 係唔會咁容易被打敗嫁

會無架咩？
唔係只要登入mytv super就睇架啦咩？

岩岩hea游都贏20秒

之前已經免費登記過一個月
宜家再入去就無得睇體育台

網好似唔洗，一登入有個fina區

又比中國贏

佢贏在出池個下反應
隔離兩個美國隊最尾10米追到好貼

集氣支持何詩蓓
差唔到出場

黎緊好似係200自semi final

有我地香港代表何詩蓓
聽聞係史上第一個香港代表可以係世錦賽入到final 16

加油

係喎ledecky要游200m自，可能1500米留左力

原來又有ledecky
都無留意佢有游200自

咁頭先1500自就肯定有留力啦

前面話佢高峰已過

上年先打響名堂

怪物
仲快過上年奧運時間，又快又無限體力

唔係，佢12年已經贏奧運

所以我前面都話無理由咁快過高峰

又小組第一

sorry

何詩蓓加油

好好睇
晚晚追

第三
破個人同香港紀錄

入到final 好感動

不過覺得何詩蓓頭50 急左少少
唔知係俾人帶快左 定係佢本身游法係咁

香港人勁揪

hosszu 何詩蓓

上年奧運冠軍先1:55秒，今年佢岩岩游完1500再游200竟然仲快過1:55

落水後動作好似慢咗dd

咁Ledecky上屆都係游咁多項㗎嘛 都可以場場破紀錄咁濟 可能佢而家真係夠贏就算啦
睇嚟200米都可以冇懸念

女子200自final會好刺激

ledecky鬥hosszu

仲有香港小花同場 唔奢侈佢攞到牌 但希望佢再破pb破香港紀錄

似水底動作做得唔夠好，次次轉池都會落後左少少，之後游落就會追返上去

何詩蓓頭先1st 50m split 仲快過WR
我睇到果下嚇親 幾驚佢後面會收皮
好彩都仲頂得住

成日唔播水球 ，戇鳩

支持香港泳手！聽日準時睇佢游決賽！

今日前後爆，中間回氣

聽日下晝有男子100自預賽

大家有興趣可以留意joseph schooling同埋adrian nathan

當然仲有位巴打都有份游

想問Franklin點解好似葉詩文咁退步得咁勁?
又係體重問題

唔講都唔記得左仲有位巴打有份游

何詩蓓 今晚幾點?

11：30左右

係咪游左

GG 左

佢好似退左國家隊2年，剩係玩NCAA

就開始

香港勁揪

Pish

邊度有得睇

要vpn

有HK

頭五十米第四！！！

一百米第六

第五

頭四都好勁

破香港紀錄

算係咁了

第5都好好
Ledecky 第一次係個人賽失金

pellegrini 游左咁多年都仲係咁勁

後勁

1:55:96
游入一分五十五

其實紫尿楊都好勁200、400、800同1500都贏到

勁

法國個黑人好勁

出池同轉身都贏成個身位
睇佢跳水果下跳得勁遠

輪到Adrian Nathan

希望佢順利入到決賽

等睇南非仔拉車

光頭佬仲游緊
lochte 菲比斯都退晒

南非仔竟然無拉車

南非由頭帶到尾 好強

大國的醫學科技已在世界前列了

遲左入黎

唔知蛙泳有冇可能再破紀錄呢

破唔到 但係都仲keep住26秒內 好癲

Peaty好勁

無知一問，依家啲world record 重計唔計著鯊魚泳衣個陣創造出嚟既時間？

計，所以有d係非常難破

計，所以菲比斯200蝶個紀錄同而家冠軍個成績差左差唔多兩秒

計，09年啲紀錄就係，有啲到而加都破唔到

咁依家破個啲紀錄咪好勁 我前兩日睇4x100男女混合式 美國隊準決賽都破世界紀錄

好似蝶式啲紀錄比較難破

嗰時都未有男女混合

sor 自膠

09嗰堆就係鯊魚戰衣嘅紀錄

中國係女子200蝶又有機會沖金
點解中國咁多泳手都係曇花一現？
食藥定谷得太勁

katie fans

why not both？

不過今日失望咗啲個時間仲差過琴日

我鍾意Sjöström

好多贏一屆創紀錄，之後就無晒影，係得紫尿揚可以贏到幾屆

係lo

葉詩文 破完世界紀錄，跟住就

一踩中國即刻有人負評

今次冇DQ佢wor

齋睇時間佢上年奧運真係好癲
睇埋佢今年800米游成點

係，陣間會出場游800

意大利仔加油
揪底紫尿揚

紫尿揚划手明顯慢啲，但速度依然跟得上，意大利仔甩唔開佢應該會衰收尾

88 孫羊

好似收皮喎

Wow爆大冷
兩個熱門輸晒

孫楊完全跟唔到

睇緊CCTV 孫楊喊緊

美國真係好屈

正

睇黎姐係冇食禁藥，澳洲仔又可以收皮

可能專注左2、400姐，平時佢都贏唔到2、400

前幾年都已經好癲,1500米屌打世界紀錄,跟住隔左一年又屌打番自己個紀錄

自從佢出現後,400,800,1500世界紀錄都推前得好誇張

今年做左肩部手術 唔參加國際賽

400,800個紀錄都係佢出現前破嘅

自 原來講緊Katie

何詩蓓準備出場
另外Sjöström都加油

加油

第一組定第二組

甘寶
係咪好似有2姊妹

第二，而加出場

係

hv link?

出場啦

呢組好快

Pb

Hong kong record

破左香港紀錄
Sjöström

原來 hosszu 琴日得第七

Adrian nathan保住個第二

其實點解呢度無乜人講佢 因為唔識佢

好似唔係pb
早幾日接力第一棒游 53.99
呢個時間計hk record

巴西妹好波

個垃圾軟飯狗老公今個月又要食面包捱世界了

係Nathan Adrian , 佢姓Adrian , me 刀系距fans

慣左叫佢adrian nathan 覺得順口啲

hosszu

hosszu第三
非強項黎講已經好好

Ledecky 200m接力仲快過專項200m

充分發揮團隊精神

不過中國都幾勁，有2個得15歲，美國好彩有Ledecky ，唔係嘅話中國有機會贏

睇強國台，其中一個15歲話未來目標係贏佢

真係唔弱，去到第三棒都仲同美國差唔多，係到Ledecky先拉開

200m都有機，始終Ledecky 200m唔係勁到無對手，但400,800同1500就見到車尾當你贏

強國女泳手好多都曇花一現好多15,6歲好勁之後都冇影

唔止15,6歲啦，大把成年泳手一樣曇花一現，係得紫尿揚可以企咁耐姐

所以佢係中國游水第一人，毫不為過

劉彥恩200自入到semi final

竟然又有一個香港嘅而家游半決賽

輸幾秒

而加先得閒睇
Sjöström得第二

Sjöström 50m蝶 第一名入決賽

2x200自 美國最尾個棒好廢，領先1.6秒比佢，返到黎倒輸1.4秒得第3

Dressel屈撚到美國男隊靠佢撐起

Sjöström 破50自世界紀錄
決賽要keep住
50，100自由泳同蝶泳世界紀錄集於一身

中國攞個銀牌都打晒飛機
仲不斷表明年紀好細，講到好似大過啲就會追到ledecky咁